CCTVB東張閪望個「我要繼續做老闆」，會唔會搞到造成反向宣傳？

乜Q瀨粉店同漢堡包店，會唔會節目出埋街之後執埋笠？